有冇巴打開樓上水煙館

已經準備得七七八八
但好鬼驚冇客源

有間 shisha 有得外賣

肺炎期間搞水煙

真·痴撚線公司

好多都偷偷地有冇巴打有經驗

肺炎會令到客多左上樓定小左

ching知道室內禁煙？

聽聞都有唔少電子煙樓上鋪

水煙真係無乜聽聞過